致前線嘅戰友

首先講少少題外話 另外三部小露寶嘅巴絲 你地有冇事
琴日到最尾聯絡唔到你地真係好擔心你地有事
嗰一刻感覺好無助 身邊連唯一聯絡到嘅人都無埋
如果你地識得佢地 麻煩叫佢地留返個言 比我知大家無事

前線嘅你地真係好叻好勁 完全無諗過香港人可以團結到呢一個地步 唔單止90後好多00後都走出黎幫手抗爭
我想同前線嘅大家講對唔住 call唔到更多嘅人黎幫你地手
對唔住 不斷叫小露寶 都無用

添美道嘅時候 咩都做唔到 只可以硬住頭皮 戴個口罩拎埋枝鹽水就行上前幫大家 每一個人每一個面孔我都歷歷在目
多謝你地咁勇敢
愈來愈多嘅催淚彈 聽到唔同人嘅慘叫 我最後都支持唔住
無論身定心都頂唔住 我選擇退後坐底 因為我已經無晒精神去面對 真係對你地唔住 呢一個時間選擇退落黎

最後我抖夠喇 我會再出返黎同大家一齊努力 等我 唔好有事